[少量劇透] Captain Marvel 最感人一定係一開場

Marvel個logo由復仇者變晒做Stan Lee向佢致敬
多謝你 Stan Lee

仆佢個街，有條港女一開場就問佢男友邊個係stan lee

成套戲都係到係咁問

係佢耳邊唱總之唔好騷擾其他觀眾~ It is the time to enjoy the show~

嘩屌⋯⋯我想睇復仇者聯盟成員多啲
做咩要咁sad

仆街，有聲！

Stan Lee咪係真正嘅英雄

All We Know~

Stan Lee可否不要老